黃大仙即時討論

ssp完咗呢度都未完

開始瘋狂拉街坊

瘋狂入村

推

捉左幾個花生友阿叔

屌你老母啲狗係咁兇鳩熱血時報記者唔俾人影
大聲夾惡就大撚曬咩真係

痴線瘋狂兇尻記者

痴線，死公安

橋上面拉咗人？

企邊影關佢撚事咩又阻唔撚到
搵野黎講 要洩慾返去屌佢呀頭呀嘛豬閪毅進仔

搜緊身

Push

啲街坊走晒定淨係退後左

究竟wts幾時宵禁架？

仲有少量

頭先我對住tvb攝記大嗌無線新聞出賣港人 冇人跟

今日係咁跑狗

聽到一下疑似煙花聲

黑心講句捉呀叔好過捉後生 呀叔屌狗街坊會覺得可信性高啲

痴線係咁趕記者落橋

蘋果話有玻璃碎

樓上有人掉嘢

Cls街坊都追

幾廿個速龍搜個阿叔